林奠表示:

林奠表示: 求其搵啲3毛帶起個話題，阻下遊客，就分化到你班傻仔
呢啲錢，抵比呀